兩個offer,點揀？

兩個銀行 offer,點揀？
兩份都係半年contract，
兩份都係back office operation
人工差唔多，兩間都係大行

1. 一份routine d，日日做差唔多既野，輕輕鬆鬆，準時收工。

2. 另一份projec-based，可能會辛苦d，但應該學到多d野，有挑戰性d

點揀好?

都係contract第二份會唔會難續

兩份都講明唔會有得續 要自己再apply

$？

人工？約滿酬金？

諗吓長遠你會係喺方面發展,
從而考慮邊份工較為適合

咁ON9都有
做半年又要搞手續再interview